% LaTeX template per corso di laboratorio fisica I
% 2017-2018 UniTN

\documentclass[10pt]{article}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{titlepic}
\usepackage{mathtools}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{enumitem}
\setlist[itemize]{label=\textbullet}

\title{Relazione di laboratorio}
\author{
        autori\\
        \textbf{gruppo} 
        %\textbf= grassetto
}
\date{A.A. 2017-2018}




\begin{document}

\maketitle 
\thispagestyle{empty} %rimuove numero pg
\newpage %manda in una nuova pg l'abstract

% stampa l'indice
\tableofcontents
\newpage

\section{Abstract}

(10 righe)\\
elenco principali risultati ottenuti

\section{Introduction}
inquadramento dello studio svolto

\subsection{sotto sezione}
contenuto contenuto contenuto contenuto contenuto contenuto contenuto contenuto contenuto contenuto contenuto

\section{Matherial and methods}descrizione procedura misurazione \\
\begin{itemize}
\item set up sperimentale
\item conoscenze a priori delle incertezze (es sensibilità)
\end{itemize}
	 

\section{Results}
analisi dati / risultati\\
... come descritto in figura \ref{duck}

\begin{figure}[!h]
\centering
 	\includegraphics[width=0.6\textwidth]{image.jpg}
\caption{
descrizione della figura  }
\label{duck}        
\end{figure}

\section{Conclusions}
discussione e conclusione \\ interpretazione risultati e 
							 discussione quantitativa

\bibliographystyle{abbrv}
\bibliography{main}

\end{document}
This is never printed